[速報] 渡邊麻友宣佈從AKB48畢業

老g又贏唔到

G